政局動盪，三上悠亞取消來港

好慘呀

世界末日

東網勿入

還我三上 要搵牛屎佬算帳